# Реализация алгоритма отбора постов из множества предложенных для модерации страницы в социальных сетях (виртуальная лаборатория).
## Котельникова Елизавета, гр. P42211
## Винниченко Арина, гр. Р42211
Виртуальная лаборатория реализована с целью отработки навыков отбора постов для публикации в паблике. Пользователь видит всплывающие посты и анализирует их, если пост написан корректно, то нажимает “Принять”, иначе - “Отклонить”. После того, как N число постов было опубликовано или отклонено, пользователь видит количество ошибок, допущенных при публикации.

## Условия выполнения лаборатории:
Для успешного выполнения виртуальной лаборатории пользователю необходимо:
1. Ознакомиться с правилами публикации постов в паблике
2. Принимать или отклонять приходящие посты, в зависимости от их содержания
3. В случае ошибки пользователь будет оповещен посредством всплывающего окна 
4. Когда необходимое количество постов проанализировано пользователем, выводится статистика 

## Аналогичные виртуальные лаборатории:
Игра Papers, Please

## Технологии реализации:
Frontend: HTML, CSS, JavaScript, React

Backend: Java, RLCP

